[Youtube要人]九合一直播英文評述員智利仔要一千Sub再開台

因為版權問題 Chilli Lucas 智利仔 之前個youtube帳號停咗
而家再開台要一千Subscribers，唔係唔Sub呀，又話要打國際線？

Twitter 幫手Like & Retweet

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

sub埋右

6/10

推

7/10

8/10

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳
觀塘消防處，就在觀塘地鐵站旁邊， 懷疑是停止了消防灑水系統/ 自動報案去統， 燒到燶曬才打電話報案。

push!!!!!

push

智利仔係真香港人

9/10

subed

10/10
未夠數呀，幫手推到夠數為止

tui

PUSH

done

再推

智利仔真係好有heart㗎

幫推

721 831

就黎過半，好慢呀，今晚無台聽呀

sub咗
推

sub

OK

快啲Sub

智利仔差唔多日日都 live 10個鐘，有時超過12個鐘
快啲推

Push

推！

［12/10］［13/10］星期六日行動！兩日感謝祭

光速sub左